就快開學了

真係唔尻明班狗，覺得自己行得正企得正做乜要驚
DKLMCH又話自己乜撚都依法辦事又要怕比人查，冚家鏟又話做法合情合理又唔撚比人開獨立調查委員會

On L 99

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

「驚就唔好返學！」

制裁黑警，轉戰校園

病嘅唔好返學，咁返學嘅咪唔會病囉

一人做事一人當，由你無碼果日開始就證明你地冇諗住當

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

9月2日開學急不及待想玩玩了
利申 社畜

林奠都開始出嚟膠Up了

杯葛算唔算欺凌呀？
唔出手甚至唔出口
但當佢透明連理你都廢事
犯法呀？
個世界唔係連揀人做朋友都唔俾呱

有乜好玩

日經

無緣再做校園前線
至於有咩玩 前線小朋友自己決定

寂寞的狗仔狗女

手足們依個暑假都已經夢到一身好本領了